用緊csl 18年10月 想轉無限

而家用緊6GB交緊$292一個月
想轉無限

下年年頭完約既都冇得轉，你19年10月想用無限就加多100啦

簽果時已經簽貴左,
簽完重要有大專plan,而家又有無限...

csl續約
可以加我Telegram: man00000